<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Tribune Zamaneh</string>
  <string name="app_description">Tribune Zamaneh یک خبرخوان امن و یک برنامه گزارشگری است که با آن می‌توانید درباره اخبار بحث‌های گروهی داشته باشید.</string>
  <string name="title_activity_comments">نظرات</string>
  <string name="story_list_hint_no_shared_text1">گزارش‌هایی که با شما از طریق «Tribune Zamaneh دور و بر» به اشتراک گذاشته شده اینجا فهرست شده است.</string>
  <string name="help_title">درباره Tribune Zamaneh</string>
  <string name="help_tor_title">با استفاده از نوم آفزار تور آنلاین شوید</string>
  <string name="help_tor_content">تور یک شبکه باز است که به شما کمک می‌کند تا در امنیت آنلاین شوید. این شبکه در مقابل شنود اینترنت و تهدید حریم خصوصی و آزادی از شما محافظت می‌کند. برای وصل شدن به شبکه تور از برنامه اوربوت استفاده خواهید کرد.</string>
  <string name="help_wipe_content">برای از بین بردن اطلاعات شخصی‌تان در Tribune Zamaneh از دکمه پنیک(ترس) استفاده کنید. می‌توانید از این دکمه برای از بین بردن کل برنامه استفاده کنید.</string>
  <string name="help_share_content">با استفاده از برنامه Tribune Zamaneh دور و بر، اخبار و گزارش‌ها را با دیگران به اشتراک بگذارید. این برنامه امن و ساده است و تنها لازم است دوستی دور و برتان باشد که بلوتوث داشته باشد. این برنامه به شکه وای فای نیاز دارد.</string>
  <string name="help_chat_title">درباره اخبار حرف بزنید.</string>
  <string name="help_chat_content">با بقیه اعضای Tribune Zamaneh از طریق Tribune Zamaneh تاک حرف بزنید</string>
  <string name="help_data_content">توصیه‌هایی برای کاهش مصرف دیتا: ۱- تنها فیدهایی را که برایستان مهم هستند دربافت کنید. ۲- در بخش تنظیمات خود، گزینه همگام سازی - سینک- هوشمند را انتخاب کنید. این گزینه تنها متن‌ها را سینک می‌کند و امکان لود کردن عکس‌های گزارش را هم به شما می‌دهد. ۳- مقاله‌ها را پس از مدتی حدف کنید. می‌توانید زمانبندی حدف مطالب قدیمی را در بخش تنظیمات فعال کنید.  </string>
  <string name="help_terms_group_title">شرایط و گواهی‌نامه نرم‌افزار</string>
  <string name="help_terms_title">شرایط و گواهی‌نامه نرم‌افزار </string>
  <string name="help_terms_content">محتوای ثبت شده از سوی کاربران

این برنامه به کاربر امکان می‌دهد که پست بگذارد و آن را منتشر کند یا اینکه نظر بگذارد، پیام بدهد، عکس بگذارد، ایده برای گزارش بدهد یا هر محتوای دیگری را تولید کند (محتوای ثبت شده از سوی کاربران). در نظر داشته باشید که این محتواها از طریق سرورهایی که توسط بی بی جی اداره می‌شود یا از طریق سرورهایی در ارتباط با بی بی جی منتشر خواهند شد. همچنین توجه داشته باشید که سایت‌های بی بی جی متعلق به عموم هستند نه برای ارتباطات خصوصی و شخصی.

شما تنها می‌توانید موادی را در وب‌سایت ‌های بی بی جی منتشر کنید که کپی رایت یا اجازه انتشار الکترونیکی آنها را داشته باشید. شما نمی‌توانید حقوق شخصی را نقض کنید یا به کپی رایت تجاوز کنید. رعایت کپی رایت، حق ثبت اختراع، علامت تجاری، اسرار تجاری، حریم خصوصی، شخصی، تبلیغاتی، اخلاقی یا حقوق انحصاری ضروری است. شما تایید می‌کنید که حق کپی رایت یا سایر حقوق ضروری و اجازه‌های لازم را برای انتشار و استفاده از محتویات مورد نظرتان دارید و به بی بی جی این اجازه را می‌دهید که از این محتویات استفاده کند یا آنها را منتشر کند. 

شما کپی رایت یا سایر حقوق مالکیت را در هرگونه محتوا یا ماده‌ای که  در یا از طریق وب سایت بی بی جی منتشر می‌کنید، حفظ خواهید کرد. با این حال، با ارسال هر گونه محتوا از طریق وب سایت، به بی بی جی حق غیر انحصاری و دائمی و امتیاز رایگان می‌دهید تا این محتوا را در سراسر جهان منتشر کند. مجوز انتقال برای استفاده، کپی، واگذاری، اصلاح، انتقال، نمایش، خلق آثاری بر گرفته از اصل محتوا، میزبانی، تعیین شاخص، حافظه نهان، تگ، رمزگذاری به این ترتیب به بی بی جی داده می‌شود. این وب‌سایت می‌تواند از آنها  در همه فرمت‌های رسانه ای که در  حال حاضر شناخته شده هستند یا بعدا ابداع می‌شوند استفاده کند.

قوانین اضافه مربوط به محتوای ثبت شده از سوی کاربران

بی بی جی تمام سعی خود را می کند که محتوای ثبت شده از سوی کاربران را ظرف ۴۸ ساعت بازبینی و منتشر کند. بی بی جی اجباری ندارد  که محتوای تولید شده را بر اساس مهلت مشخصی منتشر کند. همچنین اجباری به انتشار همه محتواها ندارد. بی بی جی مباحثات مفید را تشویق می‌کند و کامنت‌ها و نظرات سیاسی و مذهبی را سانسور نمی‌کند. بی بی جی کامنت‌ها را ویرایش نمی‌کند؛ یا آنها را پست می‌کند یا نه. همه کامنت‌ها باید از این قوانین پیروی کنند:

روی موضوع باقی بمانید

 زبان بدون وقاحت، ناسزا، ابتذال، نفرت، فریاد، یا دیگر رفتارهای بد ممنوع است.

جملات شخصی، زبان بی‌ادبانه ا دعوت به خشونت ممنوع است.

دعوت به انجام هر عمل غیرقانونی یا انجام اعمال غیرقانونی ممنوع است.

تبلیغات، انتشار مواد تبلیغاتی، فرستادن ایمیل‌های تبلیغاتی، نامه‌های سریالی، اجرای طرح‌های هرمی یا هرگونه کار تبلیغاتی دیگر ممنوع است.

تنها استفاده از متن‌های ساده ممکن است، متن های اچ تی ام ال یا کدهای دیگر ممنوع است. </string>
  <string name="story_comment_add_hint">یک چیزی بنویسید...</string>
  <string name="menu_chat">Tribune Zamaneh تاک</string>
  <string name="menu_help">درباره</string>
  <string name="menu_search">جست و جو</string>
  <string name="lock_screen_title1">به Tribune Zamaneh خوش آمدید</string>
  <string name="lock_screen_passphrases_not_matching">کلمه عبور غلط است، دوباره وارد کنید</string>
  <string name="lock_screen_onboarding_1_title">فیدهای مورد علاقه شما همه در یک محل</string>
  <string name="lock_screen_onboarding_1_info">گزارش‌های مهم و سرگرم کننده را از منابع مختلف پیدا کنید. با امنیت بخوانید و از امکان مطالعه آفلاین لذت ببرید. برنامه را به خودتان اختصاص بدهید!</string>
  <string name="change_passphrase_not_matching">کلمه عبور غلط است، دوباره وارد کنید </string>
  <string name="post_sign_in_title">اخبار دور و برتان را به اشتراک بگذارید.</string>
  <string name="post_sign_in_info">Tribune Zamaneh، فیدهای اخبار مهم و قابل توجه جامعه را فراهم می‌کند. هر پستی که به وسیله Tribune Zamaneh تولید شده باشد، قبل از اینکه در نیورفید رسمی Tribune Zamaneh منتشر شود، روند گزینش را طی می‌کند. لطفا بخش شرایط و اصول کاری Tribune Zamaneh را ببینید(درباره Tribune Zamaneh و شرایط و ضوابط کار) تا از حقوق خود در انتشار اطلاعات در Tribune Zamaneh آگاه شوید.</string>
  <string name="httpd_app_sender_instructions">برای به اشتراک گذاشتن برنامه Tribune Zamaneh یا برنامه‌هایی که به وسیله آن ساپورت می‌شوند، مثل اوربوت و چت امن، با افراد دور و برتان، مراحل زیر را طی کنید:</string>
  <string name="bluetooth_send_info">دوستتان باید برنامه Tribune Zamaneh خود را باز کند تا بتواند از منوی کناری، صفحه دریافت یک خبر به اشتراک گذاشته را ببیند.</string>
  <string name="bluetooth_receive_title">از طریق Tribune Zamaneh دور و بر، یک گزارش که از دوستتان رسیده دریافت کنید</string>
  <string name="create_account_title">برای خودتان اسم کاربری بسازید</string>
  <string name="cacheword_notification_cached_title">قفل Tribune Zamaneh باز شده است</string>
  <string name="cacheword_notification_cached"> کلمه عبور Tribune Zamaneh در حافظه ذخیره شده است</string>
  <string name="cacheword_notification_cached_message">کلمه عبور Tribune Zamaneh در حافظه ذخیره شده است</string>
  <string name="feed_category_world_news">خبرهای خارجی</string>
  <string name="feed_category_national_news">خبرهای داخلی</string>
  <string name="feed_category_arts_culture">هنر و ادبیات</string>
  <string name="feed_category_business">اقتصاد و تجارت</string>
  <string name="feed_category_sports">ورزش</string>
  <string name="feed_category_technology">فن‌آوری</string>
  <string name="feed_category_security">امنیت</string>
  <string name="feed_category_discussion">بحث</string>
  <string name="feed_category_uncategorized">دسته بندی نشده</string>
</resources>
